1月23日 23：59死線！光復高鐵！(2)

政府唔係24號前停高鐵，就升級行動！光復高鐵站！

光復西九 港人自救
日期 : 1月24日 （五）
時間 : 12:30
地點 : 西九

未申請不反通知
此post只作學術討論，大家千奇唔好去，至於點樣監察人流 ，就自行發揮
創意，呢個*唔係*集會來架
開放討論

一齊去監察人流
come to HK 攪炒

pish

有無魔法師

人人都係 咳就得

set 番1800啦
唔係冇人去㗎

Push

坐腸鐵去探解手軍

依家咩情況

聽日呀

推

push

醫護肯罷工未?

推！

推，堅唔想香港變疫區

piah

需要魔法！